沒有和勇之別，只有攻防之別

我知道大多數人都諗屌無可能做到
試囉試囉 ，我地要行出多一步，去學囉

假設次次出到係成盤散沙咁，除左影響軍心之外，同埋好撚易散水之餘，亦好難可以「戰略性」抗敵。

自推十萬里

推

樓主我睇到你新個post
特登起你底，發現你內文係好好，但標題要再eye catching d,咁就可以容易d 上熱門

我唔太識打，有冇教路

係... 救理大果兩日 睇到全部都係防陣
好難推上去 一人一磚都未發生

我明白，所以一定要一班人有基本意識。然後先可以推到到去做

俾人屌到開花

content farm標題

極邪惡! 竟有隱世戰法完勝黑警?!

要做到隨便幾個人行埋就成陣
要多練習 以戰練兵

現場同屋企係兩回事,而家已經講緊用木彈破傘陣,到時咩陣都比人射死,出奇不意先有用

呢個係新假期style
你依家個style似facebook文章，
「對抗黑警全攻略」、「我諗到方法打贏黑警」
總之重點唔好寫係標題，要引人入黎睇，你可以參考下我某d post
Btw 加油

你寫文叻唔叻？放便既話留低tg，我同你傾下點寫

唔好迷戀陣地，成日俾人包抄，不如諗下點反包

我無諗過陣地戰

你講到又陣法又盛，好難唔理解為陣地

遊擊戰都會有陣法諗多d

遊擊係好，但發開夢都知實際操作有困難，好多人現場其實唔知應該做咩，與其傾陣法（帶隊果個如果7d，可以成隊送頭），不如諗下點令1000人唔洗怕果幾10隻防暴，好似理大咁，幾架狗車一到，所有人四散，其實咁多人，洗驚？我知咁樣會有死害，但大家未有尼個覺悟，又係火魔空氣，包抄、送頭，不停重演

其實送頭既，都係一樣又死又傷....

Ummm,實際操作係有困難，但大家未試過。真係未知成效係點
你可以睇下近代史
陣法喺現化戰爭既作用不亞於冷兵器時代
因為陣法講求集體意識
而集體意識係可以推動到士氣
士氣令人克服恐懼

要人唔驚，首先要有系統

我明，所以先會有小隊出現，但小隊做到既野比較有效益係裝修，好難同狗對攻

你所指既陣法，即比較軍事化去睇，其實需要有人去指揮，正如一個連都要有連長，清晰既指令同目標係好重要，連長上面要有團長，咁行到軍事化同狗抗衡，武力不對等，若要攻只能玩人海

同理，點解中理大打堡壘戰，因為目標清晰簡單，大家知應該做咩，但老實講，狗強攻，依然必破

區區開花比較有效益，狗屋或目標要狗力真空先做到d野

我意思，玩謀略比玩陣法有意義

陣法喺各地開花都有用
你可以再深思一下

當然你講既都有道理
但假設係長期抗爭的話
日後陣法係必須的

智謀同陣法缺一不可

小隊策略成效低而且每一區人數都唔平衡
好難做到實正意義上的18區開花

俾多少少時間我睇下書，我遲下會畫埋出來

有戰士，有哨兵，要多個參謀指揮中心，咁你所講既陣法先可行

方向性就ok, 唔洗咁detail，好多mon post 狗

推

借位please，認同請幫推
[黎明行動] 香城online · 晨曦ver

721 831

Ok

明白
大台我都仲諗緊

所以要試

我都好反對大台，但發開夢都知，真係好似發緊夢咁

要了解d人係現場既心理狀態

係，你講得正確
唔可以有大台
就算有都唔可以俾佢知
特種作戰係點？
我未接觸過相關資料

留tg

如果係我本人，我喺依個post度講加左你
我未講你唔好覆

對家一衝都成堆散，咩陣法算啦

首先佢係武器精良
有枝槍
莫講話一打十
一打100都仲得

第二樣野
你都觀察到對家一衝就散
咁點解唔用陣法擊破佢？